［停一停 諗一諗］而家我地是為反黑警而戰 定係 反送中？

呢兩個幾月的示威活動真係辛苦哂

但最近睇post/ig/fb 大家多數都係講緊警狗幾賤，「反送中」同 「五大訴求」少左人討論，或者大家當左口號咁提下，之後focus 左反黑警。

或者換個角度講，藍絲不斷強調示威者的破壞、暴力，佢地的立場就係「撐警」，而呢個表達方式好容易可以比中間派、懶客觀撚、冷感撚接受，因為無可否認「警察」喺我地自小的教育中等於「秩序」「正義」，所以藍絲佢地的立場有一種天然的支撐，佢地只要po下示威場面就可以抹黑示威活動，令大眾感覺到「秩序」正被破壞，而我地文宣組要用好多文宣先可以講番個事實出黎。

相反，撐送中的理據其實很薄弱，喺早期大律師公會的聲明已經完美反駁，所以呢班撐政府撚迥避了「撐送中」的薄弱，選擇了較容易得到支持的「撐警」。

我們現在是不是要破壞秩序呢？是不是要反警呢？不是，我們的初心是阻止惡法、反送中。

好多人話政府的春袋是機場，其實佢的春袋同時係「毫無理據的送中」，因為無理據到連佢地自己人都撐唔落。

我覺得黑警固然係要屌，勇武固然係要撐，但我們要記得，我地出黎唔係為左班狗，班後生比狗拉、比狗打、比狗侮辱都要出黎係因為佢地「反對送中」。

如果呢場運動個核心精神被淡化，而變成反警狗，咁呢場運動註定失敗，因為佢無法爭取社會大多數人的支持。

希望大家和你飛外，都記得將「反送中」帶番落主流輿論中。

Sor 4 1999

反黑警唔係五大訴求其中一樣咩?

初心係反共

獨立，一日未獨立，一日都有無數惡法

搞幾多野都好

2047年直接減族

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

滅族*

正確，缺一不可

係其中一樣，但唔係全部。

對家撐警，警狗日日喺記者會鳩up，我地就比佢地帶住淨係講警狗

警狗9吠係好on9，警狗咬人係好有畫面，
所以好易吸引到我地去回應，
但我地的初心係反送中啊！！！

why not all?

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車 第日會唔會出坦克車？